msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CWP-MetaBox-Class\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-28 00:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-28 16:26+0800\n"
"Last-Translator: BaInternet <admin@bainternet.info>\n"
"Language-Team: CoolWP <hi@coolwp.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: my-meta-box-class.php:100 my-meta-box-class.php:621
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: my-meta-box-class.php:101 my-meta-box-class.php:619
msgid "Remove File"
msgstr "移除文件"

#: my-meta-box-class.php:102 my-meta-box-class.php:661
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

#: my-meta-box-class.php:103 my-meta-box-class.php:659
msgid "Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: my-meta-box-class.php:303
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: my-meta-box-class.php:306
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: my-meta-box-class.php:306 my-meta-box-class.php:341
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: my-meta-box-class.php:311
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: my-meta-box-class.php:683
msgid "Select a color"
msgstr "请选择颜色"

#: my-meta-box-class.php:782
msgid "Select ..."
msgstr "-选择-"

#: my-meta-box-class.php:1218
msgid "Checkbox Field"
msgstr "复选框"

#: my-meta-box-class.php:1245
msgid "Checkbox List Field"
msgstr "复选框列表"

#: my-meta-box-class.php:1269
msgid "Textarea Field"
msgstr "文本输入栏"

#: my-meta-box-class.php:1292
msgid "Select Field"
msgstr "选择栏"

#: my-meta-box-class.php:1315
msgid "Radio Field"
msgstr "单选栏"

#: my-meta-box-class.php:1342
msgid "Date Field"
msgstr "日期选择栏"

#: my-meta-box-class.php:1364
msgid "Time Field"
msgstr "时间选择栏"

#: my-meta-box-class.php:1385
msgid "ColorPicker Field"
msgstr "颜色选择栏"

#: my-meta-box-class.php:1405
msgid "Image Field"
msgstr "图片栏"

#: my-meta-box-class.php:1425
msgid "File Field"
msgstr "文件"

#: my-meta-box-class.php:1447
msgid "WYSIWYG Editor Field"
msgstr "所见即所得编辑器"

#: my-meta-box-class.php:1483
msgid "Taxonomy Field"
msgstr "分类方法"

#: my-meta-box-class.php:1520
msgid "Posts Field"
msgstr "文章"

#: my-meta-box-class.php:1545
msgid "Reapeater Field"
msgstr "可重复输入栏"

#: my-meta-box-class.php:1573
msgid "Conditional Field"
msgstr "条件逻辑"

#: my-meta-box-class.php:1630 my-meta-box-class.php:1638
msgid "Sorry, you cannot upload this file type for this field."
msgstr "抱歉，您不能上传此类型的文件。"

#~ msgid "Delete this image"
#~ msgstr "删除此图"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Cannot delete file. Something's wrong."
#~ msgstr "错误：不能删除文件"

#~ msgid "Uploaded files"
#~ msgstr "已上传的文件"

#~ msgid "Upload new files"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Add more files"
#~ msgstr "添加更多文件"
